Apple 公佈「One More Thing」發佈會日期 ARM 處理器 MacBook 或將登場

在今日 (3 日) 凌晨時分，Apple 就再宣佈將於美國時間 11 月 10 日早上十時﹝即香港時間 11 月 11 日凌晨 2 時﹞舉行今年最後的一個發佈會，並命名該活動為「One More Thing」。

在本港時間 11 月 3 日凌晨時分，Apple 向傳媒發出一封邀請函，當中指出將於香港時間 11 月 11 日凌晨 2 時舉行 Apple 秋季第二場產品發佈會，更將活動命名為「One More Thing」，惟函中未有透露是次發佈會中將推出的新產品。

有外國媒體就猜測，Apple 將把握是次機會推出採用 Apple Silicon 自家晶片的 MacBook 產品，亦有可能其他傳聞已久的產品如 AirTags 以及 AirPods Studio 耳機將於活動上首次亮相。

Apple Silicon